{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157853?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 넘버25 거북섬점"
    },
    "text": "〒25ホテルHOTELは亀島店で、周辺の自然環境が美しい場所に位置しています。 客室内部は最新設備と利便性を備えており、Wi-Fiとネットフリックスがすべての客室に備えられています。 また、ゲーミングPCや大型ビームプロジェクタースクリーン、スタイラーなど、様々なアメニティが客室に設置されています。 最新技術である8K 65インチTVとパーティールームの75インチTVを通じて、優れた画質の映画とドラマを楽しむことができます。 未成年者は両親が同伴すれば利用可能で、予約時に身分証明書の確認を要請しています。 パーティールームでのイベント行為は禁止されており、退室時間は12時までです。 駐車は地下駐車場を利用でき、1部屋につき1台のみ駐車が可能です。 喫煙は禁止されており、喫煙時に整備費用がかかります。 №25ホテルHOTELは地域別の特性を考慮した最上級のデザインホテルで、お客様に実用的で快適なサービスと休息を提供しています。 自主的な防疫を実施し、お客様の安全を最優先に考えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルHOTELはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルHOTELは亀島店に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルHOTELの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルHOTELの客室には最新設備と利便性が備えられており、Wi-Fiとネットフリックスがすべての客室に備えられています。また、ゲーミングPCや大型ビームプロジェクタースクリーン、スタイラーなど、様々なアメニティが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルHOTELではどのような映像体験を楽しむことができますか？",
            "answer": "ホテルHOTELでは、最新技術である8K 65インチTVとパーティールームの75インチTVを通じて、優れた画質の映画とドラマを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルHOTELを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は両親が同伴すれば利用することができます。ただし、予約時に身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルHOTELのパーティールームでのイベント行為は可能ですか？",
            "answer": "ホテルHOTELのパーティールームでのイベント行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルHOTELの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルHOTELの退室時間は12時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルHOTELでは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "ホテルHOTELでは地下駐車場を利用することができます。ただし、1部屋につき1台のみ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルHOTELでは喫煙ができますか？",
            "answer": "ホテルHOTELでは喫煙は禁止されており、喫煙時には整備費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルHOTELはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルHOTELは地域別の特性を考慮した最上級のデザインホテルであり、お客様に実用的で快適なサービスと休息を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルHOTELでは防疫対策を実施していますか？",
            "answer": "ホテルHOTELでは自主的な防疫を実施し、お客様の安全を最優先に考えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 550
    }
}